葵芳警署班死黑警 拿拿林返屋企check下你地老婆個閪有無其他男人d精啦

8月5日罷工

有錢出錢
有力出力
有精出精

出緊

叫佢地順便睇下啲仔女個樣似唔似佢地班黑狗

現場有人叫緊做親子鑒定

食緊自由西，自己老婆咩樣都未必記得啦。

無人類想比狗屌
比得狗屌都係狗

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推上前線

黑警死全家
冚家都要慘死

黑警慰安婦

成個閪都係精味 唔知邊隻狗條女

又出黎打人
屌你地老婆